［裝備撚］夏日出門防晒防暴雨 哥爾夫球傘

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

開硬件台果然冇人睇

幫你推下

幫推，有需要。

推到搞得成
錢已經準備好

我心目中既流程：
1. 網上集資 （希望控制到$80-$100）一把
2. 租倉
3. 發夢時call車送到指定地方落貨
4. 怕曬既朋友自己拎傘

所有流程係連登全程公開 包括訂貨單 及所有其他開支

有興趣 推但有無sample睇睇如果有啲重 拎耐咗會有少少手軟

玻璃纖維 會重但唔會好過份
我返緊工 一陣返屋企upload sample片
最好哥哥姐姐集資 俾小朋友去拎 唔洗佢地出錢買

即係點買

發夢有傘擋到催淚彈

樓主有無呢把

推

呢把好似要2k...